英格蘭球員仲太年輕 火候未夠 下屆就是英撚奪冠之時

未來熱

呢句野可以講幾多年？

下屆有8強都偷笑

英撚過一世紀都唔會拎到冠軍

唔知4年後有無機會見返呢個post

Next year is...

咁似某白衫英超球隊既。。。

百年最強

工兵踢幾多年都係工兵

等多50年啦

講咗50年未?

下屆遇到咁好既線先講喇

好心英格蘭同威爾斯合組一隊啦

然後下屆又選另一批新人去踢
同一個輸波借口 無限loop

英格蘭冇中場派牌球員
以前雙特都唔係派牌人

史高斯

下年係我地中國